的士佬正式宣布 全港的士全面安裝攝錄機

一條片=成年人工

大家以後撘的士檢點d啦